(母親節) 你地老母係屋企戴唔戴bra

成屋男人緊係戴住
大家都係自己人 唔駛戴